Xiaohua&XX

xiaohua&XX咦，这两位啥关系。什么都能在他们面前做。其实昨晚w想跟这xiaohua&XX接吻试试。因为w从来没跟女人接过吻。即便是跟男人也很少。但尼玛w醉的不省人事，在h身边睡着了。他们在ktv唱的那么high。w却把这一首首high曲当成了催眠曲。-----------------------------------------------------------------------------------------凌晨了w开始酒醒了，却发现自己格外的安静一句话都没插。他们都在扯些什么w不太想扯或者不太了解的领域。比如说女人。感觉上是对自己特么失望。一个安静却讨厌安静的人想方设法把自己灌醉让自己high起来。结果还酒醒了。no~t要要去吃个夜宵才肯回去。总觉得w和h牵手走在一起的时候他总打岔。“你们在一个单身人士面前这样。是不是想我杀人？”然后h放开w的手。看的出来w是不太开心的。虽然w也能理解他说的在单身人士面前拉拉扯扯不太好。w总觉得t在说话的时候盯着h，这醋是不是太宽了。如果t讲话盯着w呢？会是什么样的情形，当然这没有发生。